「長遠方案」P牌終有一日甩P

相信大家都睇到無數咁多P牌新AC開post帶風
唔排除一部分係真心想參與一份先開AC
但其他立心不良嘅新AC終會甩P
咁只會令成個討論區敵我難分
到時只會淪為第二個舊登
所以想大家趁今日唔洗上前線嘅幫連子諗下

最後想借機會多謝死士義士，前線記者，文宣
始終我有顧慮唔敢衝上前
不過今次我見大家真係做到兄弟爬山
我就知大家都為左自己嘅家去all in！

香港人 加油

負評嘅出黎講下問題係邊啦